其實睇演唱會即場直播上FB係咩心態？

我屌你老母啊
垃圾韓國雜種狗
最撚慘係香港成班人有人唔做去做狗
拎半個月人工走出去露天幫韓種人妖奶屎眼
即刻開返好日都唔玩下既fb 即刻要upload 上去呃下讚好
驚死人唔知自己碌柒咁走去露天聽人造人破地獄
講撚到好似今次冇去睇就好似錯過左班最後離開地球既太空船咁 你班人快撚d死 咪撚浪費地球資源